hkcc想爆4一定要簡中醫

CCN1021 爆4必選 有意入u一定要簡

推

求巴打放中醫位俾我讀😢

智力正常就爆到4

陳同學叫我入嚟推post

陳同學唔好掛住同女朋友去街

好想爆4 好想讀完做醫師

想當年上咗3堂就a咗

Ching正常啦中醫咁易

Reg stat la